中國特色恐怖主義

一般嘅恐怖主義
都係同政府作對而殘殺當地無辜人民

而中國特色恐怖主義
就係同政府合作殘殺當地無辜人民

［國際文宣］

有冇文宣大佬可以幫手整圖，將元朗、荃灣、將軍澳斬人事件擺埋一齊，俾人知呢個係state sponsored terrorism? 想放上Twitter reddit廣傳

成立民警

推，香港真係好慘，中共真係恐怖主義國家